有咩生物比家姐更加仆街？

屌 好撚難頂啲西性格 仲要同一閒房

Push

阿哥

最鍾意斤斤計較

圖？🙄

00後細佬

大家姐

利申家姐

咪係 一發din 乜撚都數 屌佢

做細嘅真係慘過做雞

metoo

當我工人咁洗,坐係到日日煲劇,咩家務都唔撚做
不過佢讀書叻,讀神科,父母唔罵佢

唉 同感 成日乜叉都發一餐din先惡頂 每次一反面都話唔好再著佢啲衫 平時又叫人著 有冇人同我一直

好彩冇家姐

晚晚同家姐一齊訓

一時時啦 不過大多數都係仆街

有無家姐J圖

對唔住

插佢

I love sis

搵唔到

我記得有個連登仔家姐有性病

同意家姐啲西性格勁麻煩